395554
8257
Bìa mềm màu đỏ, tựa đề sách chữ trắng nổi bật cùng ảnh về các cặp đồng tính hạnh phúc khi được là chính mình, hình minh họa đơn giản nhưng đã thể hiện đầy đủ nội dung của tựa sách " đồng tính thì đã sao?" thì họ vẫn là những con người với những ước mơ, công việc hằng ngày, họ cũng mưu cầu niềm vui, hạnh phúc, cũng có lúc buồn đau..... Quyển sách mỏng thể hiện dạng hỏi đáp đã trả lời thẳng thắn gần như đầy đủ những câu hỏi, những kiến thức  mà những người dị tính và cả người đồng tính luôn tò mò về người đồng tính về tâm tư tình cảm, cuộc sống, về phương thức tình dục, và trên hết là sự an toàn về tình dục cho cả người dị tính, nhưng đặc biệt là đồng tính....Qua đó, giúp chúng ta có cái nhìn toàn cảnh, gần gũi hơn với người đồng tính, lưỡng tính, song tính và chuyển giới. Mới đọc được hơn phân nửa nhưng phục tác giả và người dịch ghê gớm. Cám ơn Tiki đã góp phần đưa kiến thức đến cho mọi người!
4
513609
2016-03-12 00:09:03
--------------------------
